阿妹話覺得同我關係over左兄妹

有睇我上個post就知尋日阿妹帶左男朋友番黎屋企，我個心就唔太舒服

今朝見到有爸打話試下同阿妹傾下，我都覺得與其自己亂諗野，不如直接同阿妹溝通問下

結果佢話覺得以前同我既關係超越左普通兄妹

但明明出街同阿妹拖手，攬下好正常

不過佢話介意佢班朋友點睇

乜其實正常兄妹唔會咁咩

利申：非妹控，正常兄妹關係

「警世」請慎防行動撚！

毒撚咁得閒買多部電話扮有細妹

唉, 好煩, 點解阿妹要咁在意其他人目光, 何況兄妹間有呢D互動好平常

下 我有時會幫阿妹沖涼tim la

好正常

妹控confirmed

幾時出多個家姐version

如果全部都係幻想出黎, 可能個心好過D

真 我都會幫我侄女沖涼

+1
利申有妹，冇乜兩句好傾。

其實我都覺得好正常

睇下呢套動畫參考下

渣ga
同家姐3年無見

好簡單，因為你媾女唔話佢聽在先，佢嬲𨳊玩走咗你條女，再媾仔唔話你聽激下你

唔好拎你老母個Whatapp嚟玩啦

樓主又扮得幾細心
呀哥用「左」「,」
呀妹用「咗」「，」

不過呀妹有句用咗「左」

似情人節自己whatsapp自己大法

啊妹幾歲先
咩背景都冇

最好有埋圖啦
咁先可以討論㗎嘛
（By 兒登仔）

根本正常 會順便幫阿妹check下發育正唔正常

試下搵社工傾下
佢地幫到你架

兄妹？嘢都未扑都仲叫做兄妹？
樓主我支持你喺條仔手上搶返阿妹返嚟，認同請正皮

如果阿妹係1歲

你識咗女朋友就唔會有咁多時間理你阿妹
所以我建議你識返個女友

獸兄

有時間再傾，8

如果你講真既話
你真係好恐怖...
唔好攪你呀妹啦
死毒撚搵個女朋友啦...

錫下都好正常

尋晚kelly話得我好啱

樓主睇av睇上腦？

再講落去
揸下都正常
插下又正常

我都覺得勁假

「阿哥你」邊會有人咁同自己兄弟姐妹講野

你仲細心過樓主

好顛

我啊妹冇男朋友，我哋差唔多隔日就咩一次！之前佢有男朋友但一直都冇同人咩過，後來因為個男朋友原來暗地裡成日flirt女就分咗手。之後佢仲好多謝我，因為我先冇比個賤男攪

錫就唔正常…

難道扑咗？

打開'咗' 好少會打'左'

燃點香煙飲啖酒

又冇搞, 只係想變番之前咁

我見到呢句都突一突
唔正常

😑😑😑😑😑😑😑😑😑😑😑
😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢

點會

唔打交已經唔正常

識好多真係唔會兄弟姊妹攪呢啲
但我同啊妹真係咩都玩過
只要小心啲，我就覺得冇問題

左手係阿妹，定右手係
認真，咁你父母點睇之前你哋咁親密

傻人發現

妹控，
想摸下頭，滅下面豬肉都唔得

不要暗戀，去

無得食波餅磨丁好撚慘

樓主好嘔心

利申：絲，有呀哥

又自爆連登ac比屋企人

好怪雞 一係作好少少
一係你兩個都有問題
咁大個人先突然問fd問出街拖手正唔正常

屌你都係想屌你個妹姐

pr公司出廢post,拉

希望係假膠

真係唔會同我呀哥拖手囉, 無啦啦亦都唔會攬

more

你阿哥會唔會丁你?

拉

扑嘢攞 😂
唔好俾道德局限咗自己將來

認真啲可能係細路女未成熟
好多妹妹細個都鐘意錫佢嘅哥哥啦

Dllm 好憎人攬身攬勢
你唔好成個怨婦咁啦
仲有你d語氣都幾狗公下
你阿妹都講到明想同你保持距離啦
你自己覺得冇問題但係人地覺得offended喎
你識唔識尊重人㗎
你以為你自己係阿哥就一定權力大過佢呀

仲有唔傾落去會講8
怪撚到

more more

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

樓主幫手置頂得唔得

兄妹扑下嘢都好正常 你啊妹啲朋友咁怪嘅

5/10

我究竟睇左啲咩

有兄弟姊妹嘅都知依啲野冇乜可能發生
老實講啲對話好假 好似自己同自己講野咁

正常 阿妹有時會幫我打

佢講出街同你 拖 同 攬
幾多歲既事 如果10幾歲仲係咁 就真係over曬

講多啲細節

比樓主參考下

D 逗號 假到呢

人地話有所謂呀，聽唔撚聽到

有冇對佢有幻想

跟本你寂寞過頭
唔抵得呀妹拍拖

唔好有bb就得㗎！咪同其他人一樣
又唔洗咁麻煩去格硬handle一段關係
有性需要又冇另一半唔通叫雞搵sp會好啲咩？我哋覺得互相解決性需要啫，第時佢有拍拖/我有拍拖就應該唔會再咁㗎啦

聽都恐怖...

做狗公做到你咁撚廢我係你就ifc見啦

好撚假又pr 公司？

有冇人覺得好假，係咪應該喺創意台到開post

有冇多啲阿妺資料先？

真

刻意塑造到個妹刁蠻形象

反映出樓主本身M底

香港緣之空

樓主On 9

我覺得你細妹講嘢有啲奇怪
似係一人分飾兩個角

你個妹啲豬朋狗友我同阿妹成日一齊出去玩
起唔到身都係佢含醒我

近排好撚多呢啲奇怪男女關係post

擺明啦，啲對答假到仆街

都係咁，唔好用奇異目光去睇就得！有咩咁大件事先？又唔係嗰種愛，一樣係兄弟姊妹咁錫對方！想要嗰陣先互相幫大家解決性需要！唔需要覺得好奇怪，只要你同你嘅兄弟姊妹有共識同小心啲就得

tvb對白
洗唔洗煮碗麵比你食添

兄弟姊妹間嘅WhatsApp應該係咁

兄/姐：我買外賣,食乜？
弟/妹：是旦

奸奸你好

有時毒撚既幻想真係好撚恐怖

樓主戀妹狂 未聽過兄妹出街會拖手

唔會叫名

尤其中間突然叫

應該是你啊妹對你有幻想

然後良心譴責
有罪惡感
所以同你講

你要好好開解佢
關心佢
送禮物

然後
你就可以做自己的妹夫了

我又覺得冇咩嘢

蠢撚真係好痴線 精神分裂

靚唔靚呀細妹

如果 兄妹相稱太多
醒不起喜歡我
快研究和我這異性 拍拖
訛稱 知己的真太多
當女共男未變愛侶
不吻過自然沒結果
沒有好感怎會相親相愛大哥只是掩飾
能做對愛侶 墮落成朋友 誰心息
我要愛情不需要登對不需得你允許
兄妹真有趣 不需要分居
忘記輩份再追
我要愛情摧毀世交也不失一個壯舉
相戀的證據 假使要爭取
唯有約定和大哥喝醉
曾經 想手執一柄鎗
想逼供你一趟
我和你無愛 誰沒有智商
如果 戀愛必需創傷
想你亦明白到我倆
雖開心都也受夠傷
沒有好感怎會相親相愛大哥只是掩飾
能做對愛侶 墮落成朋友 誰心息
我要愛情不需要登對不需得你允許
兄妹真有趣 不需要分居
忘記輩份再追
我要愛情摧毀世交也不失一個壯舉
相戀的證據 假使要爭取
唯有約定和大哥喝醉
我要愛情不需要登對不需得你允許
兄妹真有趣 不需要分居
忘記輩份再追
我要愛情摧毀世交也不失一個壯舉
相戀的證據 假使要爭取
唯有約定和大哥喝醉

咁就over咗la
我同阿哥只會互相分享閃卡

膠post
拉

認真講句
你地玩咩係你地嘅事，我唔評論
但亂倫喺香港的確係犯法
正如你唔會喺連登講自己殺咗人

除非你個「咩」唔係解亂倫

我有時都會攬下我家姐
個人認為無乜問題，除非你意圖不軌

一聽就知係冇兄弟姊妹嘅人幻想自己點同個妹講野

利申有妹 感情好好但從來唔會咁樣溝通

大家都係討論下啫
都係解決性需要啫
洗唔洗同殺人相提並論
如果你哋唔鐘意我咪唔講
呢個世界一定大把會發生關係嘅兄妹
只係大家都唔會講出嚟啫

同埋亂倫只不過係怕畸胎啫
你諗成係一種sp嘅關係，其實冇問題

非常同意！

我ex會同個妹出街十指緊扣, 個妹係阿哥面前又可以露條底褲出來, 阿哥又可以係妹面前著孖煙通棟起隻腳露條丁出來
坦白講, 我接受唔到, 好L死變態

叫開阿妹做on9仔

咪就係假撚到咁都有人信，邊有人兄弟姊妹之間咁whatsapp，有兄弟姊妹一睇就覺得係假

真定假嘅

同任何人傾計都唔會無啦啦叫名
明明一直講緊野做咩無啦啦要叫下對方個名

假膠

呢個真係有D咁的人, 我ex同個妹仲變態, 我未一齊之前以為個妹係佢女朋友

你細妹？

咁樣算唔算ptgf？

details plz

仲專登隔幾個鐘先覆

我冇覺得你地搞咩有問題

係覺得你喺呢度頭盔都唔戴返個就鼓勵人一齊犯法，呢個行為有問題 如果你喺亂倫合法嘅國家上forum鼓勵人咁做，我就唔覺得有咩問題

佢設計嗰陣係為咗令自己搞清楚係阿妹講緊嘢

上面po左 :
我ex會同個妹出街十指緊扣, 個妹係阿哥面前又可以露條底褲出來, 阿哥又可以係妹面前著孖煙通棟起隻腳露條丁出來

信就真唔信就算，唔多講
只係想帶出有共識知自己做緊乜就得
其他人嘅睇法都唔重要

死mk
咁大個人仲契哥契妹契老豆老母

我會直接響我細佬全朵

樓主講咁多
咪就係想咁

十指緊扣又係over左既

我冇鼓勵，只係想講有好多人都咁做
如果我有令人誤會嘅說話咁sor囉

緣之空會啱佢多d

攬丫揹丫果D簡直家常便飯, 我地出街, 我係後面一個人行, 佢2個係前面十指緊扣, 好L恐怖

遲啲你會覺得同呀妹扑野都正常

睇過研究，從細一齊長大既異性（唔一定兄妹）對作為情侶產生天生抗拒。雖然大家可以好close

嗰D冇家姐，細妹唔使再FF

Etv咁
呀妹你識唔識做呢條數呀？
阿哥等我教你啦！

十指緊扣係好得人驚
睇對方裸體呢個我反而覺得事小
有啲家庭係由細睇到大睇到麻木

你有冇懷疑佢哋亂倫

對我依啲冇家姐細妹嘅人黎講，覺得好正

裸體我都唔係好接受到, 我唔會睇我哥條丁咁變態

記得提佢逢新年

左手放封利事係枱
右手拿返

然後話：多謝大舅

假象來, 兄妹無幻想, 免左疫

兩兄妹打字都快

啱啱用老婆電話時
唔小心開whatapps睇咗一下
發現個仔同隻老虎乸講
阿妹最近點？識咗男朋友冇同佢講
好擔心個仔係咪精神分裂
佢之前話想要個妹
但我哋一直冇生
圖後補

其實有家姐細妹嘅人好幸福，好羨慕，起碼衣着上知道應該點樣着先好睇，有家姐細妹提點住，習慣點樣同年紀相若嘅女仔相處，同女仔傾偈都冇咁緊張，人生贏家

唔怪得樓主喺度瘋狂F F，我都忍唔住幻想如果我有個家姐細妹會點

唔好咁撚痴線啦

忘記輩份再咀～

我都覺 仲有d用字差唔多

教下樓主點樣作得更好啦

邊有人同人WTSAPP會叫人地個身份
呀哥 呀妹咁叫
仲要雙方都係咁

所有不快都溜走

Cls

唔好玩電話啦
呀妹終於脫離你淫威下

諗起日本有個model定idol幾廿歲都同老豆啊哥一齊浸浴缸

係
同埋兩個既語氣都極似
完全構想到樓主一路淫死一路意淫成件事出黎

咪FF啦

沒有好感怎會相親相愛 大哥只是掩飾

家姐/哥：喂 食咩
細佬/妹：跟你

可能果啲都勿認真
Idol會自己製造萌點應市場

毒撚真係好恐怖

醒醒 你沒有妹妹

你鋪排咁耐，係咪想寫故，定係想上位？

底褲啫，幫啊哥打丁冇聽過呢？
不過咁，如果有啲咩不尋常關係
喺人面前應該好低調

你有故仔就快講

一個人玩兩部手機到底係咩feel

樓主個樣可能below average

自己追post啦

我覺得唔over , 外國大把兄妹都咁close

正常兄妹過左14歲就做愛
未睇過Game of throne 咩

算鳩數啦你，大大下就慣架啦，男女咁親近做乜？

幾十歲人咪撚咁噁心喇

樓主好變態

無論個妹真實存在定假，你都係一個嘔心既死毒撚

ok
高度懷疑樓豬做左某啲違法行為

樓豬個妹如果睇到呢個post
可聯絡我 會協助閣下報驚求助

扮得好真 唔錯

好閒 間唔中都幫阿妹全身按摩 有咩問題？

見上一個post反應熱烈出多個

兄妹之間會互相解決大家嘅性需要都好正常㖭，一家人互相幫助呀嘛～

諗起齊木楠雄入面個照橋阿哥 一鬼樣

上得多連登真係會心理扭曲

妹の秘密

老實講 我都有2個啊哥(親生)
一個關係麻麻 另一個就好fd嘅
好fd個個知道我識咗新男友
第一個反應係 屌我妹終於有人要
睇過咩樣 得啦我以後唔洗做工具人啦
我諗大部分兄妹正常都係類似嚟啲咁嘅反應
而唔係我覺得你變咗點點點
一睇就知樓主你知道後係有少少唔開心
至於拖手攬個啲 如果我哥拖我手我實兜巴車死佢
我同我哥最多都係影相個陣會搭下膊頭
其他時間唔會有咩skinship
所以你對你親生細妹有咁嘅感受同skinship
係一啲都唔平常...

cls細個過馬路先會拖住 過左就鬆手 平時最多搭下膊頭 點會攬 如果係真 樓主同個妹都好有問題 個妹而家知唔對路都好過樓主到而家都仲覺得冇問題

覺得係樓主自篇自導

裝細妹沖涼茶

你個妹男朋友係咪叫齊木楠雄

準備定骨科醫生

好多年前聽個同事講佢去旅行join local tour
有對歐洲男女話係兄妹
但攬埋一舊又成日錫
情侶咁

你sure好多人會同兄弟姊妹搞野？

睇新聞都見唔少，冇上新聞嘅更多

佢講到兄妹互相解決性需要好正常咁

絕對唔撚會有

最近阿妹帶左男朋友上黎, 個心有D唔舒服

#376 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離po屌到天昏地暗wor

都話佢想屌佢個閪囉

其實真係唔知係我同哥關係疏離，定佢地家庭感情太好2兄妹仲攬拖錫

你覆嗰條友喺隔離post吹到天花龍鳳

連登神探已經介入調查

懷疑樓主精神分裂+自己同自己wts

我call左fbi, 你唔好走

真實

哥: 妹 你....
妹:關你撚事

點解無穹妹圖

連登首席妹控

㩒極都㩒唔到負皮，嬲撚到手都震埋

樓主精神分裂

我直覺幾準
肯定係樓主扮奸奸

真定假都好
有樣嘢可以肯定 樓主係痴線佬

師兄有冇覆診同食藥？
冇既話我建議你快啲去GP /GOPC/AED 拎referral letter
因為排得黎都好撚耐下
利申：無意中日日見到你post都係講個妹 真心

呢個真

睇小d tvb d膠劇啦，壞腦架

你自己寂寞就搵個人啦
你啊妹而家都怕左你
佢都講到咁婉轉 你唔係想佢以後都唔理你呀？

係囉 我有時都會幫女同學沖涼

我都會幫miss沖下涼

仲有一個用「，」 一個用「,」

拖同埋攬好正常啫
我阿妹有時仲會幫我含撚添

每個人接受程度同價值觀都唔同嘅 你嗰妹接受唔到都無謂強人所難啦

唔好自己同自己玩whatsapp啦
好，我當樓住唔係自己同自己玩whatsapp，你有冇覺得自己有d自撚私，有冇諗過亞妹感受，亞妹講到出口話介意，你都仲要覺得點解亞妹要理人地目光，我都識d朋友好錫自己個妹，聽到佢有男朋友都會有少少唔捨得，但係諗到多咗個人保護佢，做亞哥唔係應該開心咩？你反而覺得好似人地佔有左你個妹咁，兄妹喎，係會咁樣佔有對方？同埋真係唔會close到咁又拖又攬囉，不如自己諗諗，你想繼續得到嗰d拖手，攬下嘅關係其實係為左d咩？係想抽水？係超越兄妹嘅愛？將其他感情投射咗落亞妹度？定係其他？

你都同佢傾左好耐

痴撚線
咪撚自己同自己whatsapp啦
連登毒撚恐怖到ff自己有個妹

😂🤣好on9

屌唔好玩啲咁嘅嘢not fun

我有個fd小學時訓訓下教比佢阿哥(個陣中學)上下咁摸
即刻彈起身同佢媽講 但佢媽重男輕女 仲叫我個fd唔好講出去
我同佢個時已經好熟先知
佢有陰影到依家 仲要個阿哥咁多年都對佢冇好過
要ff自己打下J好了

我有時都會同唔同陌生人沖涼，好正常

你肯定佢有個妹？

去睇下精神科啦痴撚線

假到笑

屌你老母死毒撚 垃圾post

公關作古仔

樓主實係啲油頭變態痴撚線毒撚笑到我仆街 點解可以咁撚無聊

但明明出街同阿妹拖手，攬下好正常

推實妹

2個可能
1. 妹控
2. PR
btw 不推文呀

Pr公司！

我有時同阿妹訓

我都唔會對阿妹拖手同攬攬啦 好噁心

拉 垃圾po

就算露埋點 都冇可能對家姐細妹有反應

PR公司，拉

除非阿妹主動拖/攬
唔係一定唔會同佢有身體接觸

屌你老味又係中出報炒新聞

兄妹關係正常

會同我哥拖手同攬 但係我哥係gay

人地唔想掂到你啊 縮啦屌你

大佬你唔好咁痴線啦

見你咁有心，拎第二部電話同自己WhatsApp, 時間又無錯，畀70分你，阿妹唔小心用咗「左」扣10分，無是咁的扣50分，最後都係10分

假如件事係真嘅，妹控扣多10分，0分

啲毒撚真係好撚痴線

多咗喇

Hi PR

達哥達姐都係同一個人

true agger

我估大有人在嘅

我成日都得閒同阿妹扑嘢嘅
我哋準備結婚㗎啦

頂，好正

我細妹成日想殺咗我

屌你老母 你個變態佬

樓主肯撚定係變態妹控

一心只想獨佔個妹，

仲講到自己好撚清高

點知連個妹都覺得你有問題

毒撚妹控思維真係可怕

你覺得無問題就無問題咩
ff 少陣啦

可惜嗰啲「呀哥你乜乜乜」太膠
重作罷啦

8

點解可以咁得閒搞個WhatsApp 係度扮嘢

啲對話又似咁熟 現實又點會拖手

原來係ff撚

哭能左

係愛呀屌
我又要阿妹/家姐

屌 回憶黎
以前點解會睇

假膠，負皮88

阿妹：

其實係比無兄弟姐妹先會幻想有野
真係有既點會over，只係關係好同無咁好

如果係真 你又咁中意個妹嘅話 我唔信你會夠膽直接cap完po連登 FF少陣啦

不過外國人 兄妹拖手,攬下係正常仲嘴埋添

睇醫生啦

變態佬

我都想有個呀妹

起底
全部垃圾post
拉

救命
點解可以有人妄想到咁
一睇就知自己扮
係咪有人格分裂呀？睇睇精神科好

之前高登連登勁撚多人扮女人開post
痴撚線

估唔到再進化到咁

唔怪得cloud 抗拒tifa
淨係鍾意追大嫂

好正常 我都成日問我細佬條丁有冇長大到

其實真心擔心家姐細妹冇人肯要嫁唔出

聽講德國骨科幾出名

家姐/哥：咁老母呢
細佬/妹：唔知
家姐/哥：問下
細佬/妹：你 whatsapp 佢啦
家姐/哥：屌你

諗起我細佬上到小學 我中學我都會拖住佢過馬路

我上我個Fd屋企，佢地廿幾歲會係床上扭來扭去，又打又抱係咁笑成幾分鐘，我差D想講不如我走先

支持樓主唔好比世俗道德限制你既慾望

樓豬好撚變態
幻想自己有妹

中學回憶

我細佬直程已讀不回，whatsapp好似永遠單機模式咁

利乜撚野申吖

其實吹好啲已經呃到好多人，係樓主咁撚柒😂😂

無妹恨穹不是妹
有妹恨妹不成穹

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

廿幾歲人仲係撚on9

其實你地兩邊都有問題

死毒撚咪咁多幻想啦
係咪讀細電讀到傻撚咗呀

呢種會幫對方買野食既關係已經算係關係幾好o個種

樓主=變態

痴線好似我細佬

樓主好撚嘔心

當你講既係真
你自己係
唔代表其他人係
你好嘔心好扭曲

會唔會啊
社會規範咗唔比咁搞喎
雖然古代大把
我估你係穿越過嚟掛

佢係另一個post話佢同阿妹都係單身
互相解決性需要
玩具、口、手咩都玩過
覺得好正常好方便

個個屌樓主變態
呢個先係痴撚線

你係正常嘅好哥哥

On9 勁撚變態

你呀妹係hall雞

你地差幾多年
如果做細果個真係小朋友/小學生先會拖同攬家姐阿哥
如果你覺得無問題/唔慣
你應該係妹控(變態)

細佬：係你屋企附近，洗唔洗幫你買嘢
家姐：（一個鍾後覆）係邊？買ｘｘｘｘｘ

阿哥：買個老麥返嚟
細佬：屌，唔順路，自己買啦

真
通常都唔會問
佢要先幫佢買

唔好鬧我啦
咁我唔講囉

咁都2020年啦，外國都好多？
不過如果真係咁又有幾多個會同人講
所以唔知係正常嘅

快點

如果係真既就唔好再做
如果係ff既就睇醫生啦

唔講咪就係因為唔正常囉
咩叫唔同人講所以唔知係正常呀
你試下同老豆老母講問佢地正唔正常？
你都講唔出口既咪即係自己都知有問題囉痴撚線

真心唔係好信，太嘔心

咁我話你知係ff啦，我有苦衷㗎ok？
我哋出嚟食個飯，你開解下我得唔得？

係 我幫阿妹奶埋閪添

毒撚睇少啲av啦，上晒腦

咁唔正常都唔會做，不過係佢哋覺得正常
咁大眾嘅觀念係覺得咁，而你唔同咪你問題
但佢哋覺得冇問題咪冇問題
冇人知殺人都吹佢哋唔脹啦
外國好多變態殺手平日對人好正常
但可能返到去佢哋個地下室就變咗另一個人

你嘅正常兄妹關係包埋扑野？

可能係你太保守啫
聽講日本人都會同屋企人一齊浸浴

CLS

我追完post，覺得依位巴打只係ff

嬲咗我？
你唔好咁激動先，我請你食飯賠罪啦好冇

你講咩啊你

真係好難想像，世界上真係乜人都有

睇裸體一定有啦，真係冇乜嘢

其實佢有回過話係同ex個妹做sp
我估佢ff果個係親妹卦

尋晚Kelly鬧得我好啱

幾時有講過啊？

你知衰就好啦

巴打唔好咁啦，睇少d AV,做多d運動，學下新野，自然有囡，唔使ff埋d變態野滿足自己

冇咩前唔前衛，有啲嘢大家deal㗎啫
好似我同ex個妹deal好咗sp關係咁
有需要咪約出嚟囉
如果你啊妹就仲易deal啦，日見夜見
佢全身都比你見過㗎啦，又唔係話生仔
攪下嘢，大家開心下，好正常啫
唔好比大眾思維局限你諗咩啦
我覺得只要小心啲，成件事好方便好爽

9up到唔記得自己講過咩？

死On9

咦 我都會喎

好耐冇見呢張圖

當年迷你論壇又係有個妹膠成日ff，有人post出黎所以save低左
好彩搵得返

台主ho ball

真係好假

咩啊，ex個妹係啱啱分手嗰陣deal好sp關係，但後來last唔住先專心同啊妹啫，都冇衝突嘅

btw點都好啦，你可唔可以原諒我

你可唔可以開解下我

對話中呀妹用「，」 呀哥用「,」
但樓主上黎開po又用返「，」

同埋係我冇講錯嘢，係你以為我講錯
搵日出嚟食飯，我再解釋你聽好冇

算碎料啦，日本有兄妹一齊沖涼

9up當秘笈

淨係想你原諒我，我改啦好冇？

我冇話你講錯
係你唔記得自己講過

你而家咁回我就放心
全部都係9up ff

我冇唔記得，因為我冇講錯，但你講到我講錯，攪到我覺得好奇啫。先唔好理我同啊妹點，我喺呢刻淨係好想你原諒我。你會唔會比你tg我？

上連登勿認真

我對痴線佬狗公冇興趣

我想請你食飯同當面講清楚我哋之間嘅誤會

第一我唔係痴線，第二我唔係狗公
我想冰釋前嫌啫

做咩啊
飲大咗

樓主其實好可憐
大家應該同情精神病患者

好撚噁心

又關你事？我想同佢解釋返個story係點啫，同埋我唔想佢誤會我係痴線咋，我又想話佢知呢個世界有好多嘢佢都想像唔到

咁你加油啦

已block

.... why，對唔住，原諒我啦，求下你！

可唔可以幫我勸下佢，我以後唔敢將呢個秘密講比人知，我好後悔，我好想佢原諒我體諒我，就一次咁多啦！

朝早11點問阿妹最近點
拉

就算你講嘅嘢係真都唔好講出嚟啦
你講嗰啲野得好少人接受到
仲有佢同你道不同不相為謀
又何必強求佢原諒你呢

留名等睇問邊到整mon好

一齊住既話真係唔會咁wtsapp講野
就算唔係一齊住既家人都唔會啦
樓主fail

知錯能改善莫大焉
我唔敢樣求佢原諒我怕我自己會一世後悔
我哋喺呢度相遇都係一種緣份
只係大家討論嘅嘢我咁啱有奇事想分享下
我知你哋會覺得好奇怪又剩
但你哋唔啱聽咪當廢話囉
如果我講嘅嘢令sometimes小姐唔舒服
我跪地認錯，再請埋佢食飯都得

睇嚟你仲未知自己錯喺邊

明明你條仆街就係妹控 咪睇咁多Av啦 出事架

應該話咁我唔做都得
我淨係想sometimes小姐唔好誤會我
唔好避開我，我做乜都得

厹格

.... 唉
我可以點做？

樓主讀細電讀到精神分裂
其實已經好慘
大家可憐下佢

佢無誤會你
佢真係覺得你痴線
都話咗無咩人接受到

你啱 我都唔知講咩好
可能真係我問題啦

我真係唔會咁對阿哥架噃... 你係咪做多左?

錫真系無咩野

外國都會錫啦

你個妹諗多左啦
我同我呀妹感情都好好
現家都會一齊沖涼
出街佢會主動拖我隻手
我好錫我呀妹

爽

幫表妹沖涼

玩下水

醒醒

原來幾真
多埋呢幾張就好假

最衰連登冇得派膠

識法又何必破法

如果、兄妹相稱太多⋯

好撚嘔心呀仆你個街

樓主得閒睇吓精神科醫生

打嘅emojj已經知係自己打，好撚on9